［620萬既樓］揀邊個屋苑好？

首期夠買620萬既樓
想買地鐵沿線屋苑同埋近港島方便返工
但係已經冇乜選擇
得九龍同將軍澳仲有得諗
九龍樓齡會舊啲

俾大家揀既話會點揀？

正皮： 九龍
紅磡----黃埔花園 （389呎）30年
九龍灣-德福花園 （474呎）36年
美孚----美孚新村 （454呎）43年
奧海城-帝峰皇殿 （300呎）6年

負皮： 將軍澳
寶林----新都城 ......（406呎）17年
坑口----東港城.......（466呎）20年
坑口----南豐廣場 ..（454呎）18年
坑口----海悅豪園 ..（432呎）19年
將軍澳-將軍澳廣場（384呎）15年
將軍澳-將軍澳中心（384呎）15年

新都城 sure

將軍澳中心個位好過將軍澳廣場
冇咁多人同近地鐵站
PS住天晉

將中 640-660起啦。

點解新都城同東港城都係地鐵上蓋
但係價錢差咁遠ge??????

起好曬樓你就知味道 住前你一個站

43年既樓都考慮

調景嶺？

將軍澳站個Urban Planning
同坑口/調景嶺兩個世界

將中係正地鐵站左手面
格離果堆全部Low Density樓
起哂我覺得有機會升

但將軍澳廣場要行去Popcorn 2 先到地鐵站
同埋又有公屋係格離
差好遠

帝峰皇殿一聽個名就知把炮

將中有露台 唔知你鐘唔鐘意 已經夠細 重要比個露台呃晒d位 同埋可以養狗 有時會嘈

將軍澳d交通你要諗清楚

美孚新村
以前D間格一定好D,
雖然外觀舊 但入到去可以豪裝 住都舒服D
不過一定要check清楚有無漏水阿爛石屎乜乜物物
40年樓放盤好多都有呢D暗病

帝峰皇殿

黃埔

利申：住黃埔

12座入面得1座有露台.......
TKO好住過調景嶺

調景嶺有乜唔好

係好豪華，奧海城喎
但成6球買得嗰300呎
仲要哩300呎係計埋個露台同工作平台
扣扣埋埋冇乜得淨

想買大小小既單位
寧願個內龐大啲唔要露台
真係買得一呎得一呎
所以揾曬啲呎數出黎比較下

成大堆公屋圍住
坑口同寶琳都係

講下笑
細到咁邊個住
俾我就黃埔
要返港島都唔算難
返北角既話有得搭船就更加好
返灣仔銅鑼灣個D搭巴士都好快
不過返金鐘中環個D既話返工時間油麻地好難上到車
如果係我就揀美孚
再大間D仲要一程車就到
總之check清楚冇問題先買就冇死

如果講生活環境我會推薦美孚、九龍灣係次選
因為講生活環境美孚真係算冇得輸 基本上有7-8成用地都算係公園用地 樹木多 人黎講算係稀少啦係香港 已經算係中上階層住宅區 d人比起來係有教養多d
如果睇左到個區位係唔差既 冇咩手尾跟既 可以來視察下環境

利申：住美孚岩岩20年打手

黃埔6球都好勉強

近公園嗰幾山座個景觀好好